利記都做到，熱刺唔係唔得呀

利記